用咩分析網站流量

如題，Google search都係用Alexe同Similar Web多

本身想用Compete，可惜倒閉左。

有冇好既推薦？邊個好用d？

alexa 比錢就可以高rank自己打飛機無咩意思
就好似高登咁 你睇吓佢條curve

比自己睇嘅用 google analytics得唔得

AWSTATS得唔得

其實我係想睇其他網站既rank

我想睇其他網站既流量，好似compete咁